黎緊想用呢首歌表白 求意見

當然唱阿牛

呢首去你婚禮唱

咁你暪我暪囉

正正經經講鍾意咪得

想有啲誠意

我無錢得才華

作得黎條女都比人溝走喇

太難聽 我驚你嚇親人炸

唱第二首？

老老實實
如果你約條女出街/食飯佢又肯既
都有D機會嫁啦
約多1-2次借D意撞下佢隻手再一鳩拖落去啦

我都係咁樣追到

多謝巴打教路 記得佢話男人有才華好緊要 所以想送首歌比佢

我係女會嚇走

聽到好尷尬

搞咁多冇用 個女仔係鐘意你唔洗唱都掂

咁算 唔唱歌比佢喇

直接拖 不過小心比人吿非禮

最後祝福